ISIS聖戰士被捕後坦言「強姦過200名女子」。

一名被逮捕的極端組織「伊斯蘭國」成員日前坦言，自2013年起加入ISIS，一共強姦了200名女子，估計屠殺超過500人，其惡行令人髮指。

根據《每日郵報》報導，該名聖戰士侯賽因（ jihadi Amar Hussein）於去年10月在伊拉克重鎮基爾庫克（Kirkuk）被捕，面對審問他毫無悔意，並坦言自己於2013年加入ISIS時，共計強姦200名女子，屠殺超過500名平民，更表示「這是稀鬆平常的事」。

侯賽因表示，伊斯蘭國允許聖戰士強姦雅茲迪族（Yazidi）與少數民族的婦人與女子，稱年輕男子都有「性的需求」，還提及聖戰士們強姦雅茲迪族婦人、囚禁她們為性奴隸，並將雅茲迪族的男性族人殺害。

侯賽因說，初期加入ISIS時，確實對於屠殺感到巨大的壓力，然而透過反覆的「屠殺練習」，事情就變得容易許多，最終成了極高效率的劊子手，殺人前絕不猶豫。對於自己屠殺500人之惡行，侯賽因只是淡淡地回應，「這種殺害對聖戰士而言，是極為稀鬆平常的事。」

如今侯賽因被監禁於一處狹小空間內，終日得苦讀可蘭經，他最後表示，對於曾經強姦200名女子感到些許悔意，「事實上，我也是這個亂世的受害者，我沒有工作也沒有錢，沒有人告訴我是非對錯。」

他朝有一日, 中國打內戰, 肯定比ISIS 仲激烈一百倍

大家睇下自從 戰國時代至 六四事件...........大把野恐怖份子過ISIS
食人肉又有.....
坑殺幾萬降兵又有......
將人腳斬哂落來, 再堆成一座山又有
長春圍城, 圍住座城,唔比人出, 搞到餓死200萬人又有

根本中國人仲恐怖過ISIS........就好似前兩日, 一個人因為食面無錢比, 就馬上斬左老闆個頭咁
家陣暫時仲係和平, 所以中國人仲壓得住
遲D中國打內戰, 中國人既特性就會衝哂出來

屠城, 強姦, 坑殺降兵, 呢D只係濕濕碎

被華人歌頌既 曹操,項羽.........都係一樣有屠城, 仲屠左唔止一座城

到時候, 香港人就準備變成 庫爾德人, 阻擋 中國版ISIS 入侵香港
否則比中國版ISIS 進入香港, 到時候香港人就仆街, 男既殺, 女既姦

ISIS呢類痴線組織 同中共 唔同

中共其實好理性, 佢地知道有D野唔可以做.........例如, 唔可以出兵殺任何一個香港人,否則自己係香港既財產就仆街, 又比國際制裁

但ISIS 呢類痴線組織........即係類似古代既黃巢,張獻忠, 太平天國咁............佢地完全唔會諗任何野
佢地只係想攻佔一個城市, 然後搶哂城市入面既錢, 殺哂城市入面既男人, 姦哂城市入面既女人........唔會理呢個城市 係唔係國際金融中心.........總之搶/殺/姦 左先
跟住再去下一個城市

就好似古代 黃巢/太平天國/白連教 作亂, 都有各地民眾自組民兵對抗
伊拉克, 敘利亞一樣大把呢D民兵

靠政府軍 無用........因為政府軍只係呃飯食
伊拉克政府軍家陣好D.......兩年前果陣,比ISIS打到仆街.........
敘利亞政府軍都係打 反對派多過打ISIS

至於美軍英軍........佢地都唔想出力
最多得閒空襲幾下, 當做左野

始終係靠自己

世界和平就靠你了，豬仔成